大家點睇kyrie irving 帶頭唔支持nba復賽?

支持複賽
直接收工

條友都痴痴地，成日要與別不同搏出位

有d名宿屌柒佢係啱，你大把錢啫，好多人要開工，仲要BLM成個運動都冇乜目標，要去到點先收貨又冇人知，淨係成班力架衝出黎發癲

同候活上撚左岸係到羅光環就識 嘔番你今年份糧出黎羅

agger 諗住去Celtics 做大佬，點知冇料到，去到net 冇乜人理就成日9up 搏出位

完全唔明有咩問題 依家美國每日仲有成萬人確診 唔支持復賽都係驚佢再爆多次姐 咁都好屌

但佢哋全部人係獨立園區比賽做足晒安全措施喎

邏輯上 要求復賽同停賽既人 一樣咁自私

大家係咪唔記得四個字？

平衡時空

自己袋袋平安就叫人地罷工

平地球？

細佬愚見 如果佢肯攞舊錢出嚟幫啲目前疫情冇收入嘅相關工作人員包括球員成件事會fit曬